不經不覺連Girl's Day都準備解散

今年迎來出道10年的Girl's Day經過長時間的討論,決定與DreamTea Entertainment美好的分手。
最早合約到期的素珍將於今年2月合約到期並決定不再續約。
惠利,YURA,敏雅的合約也都將要到期。
惠利將在8月初到期,YURA和敏雅的專屬合約將分別在9月初和9月中旬到期。
三人都和素珍一樣,決定不再與DreamTea Entertainment續約,各自走自己的路。

唔宣佈解散但離開公司
AOA都好似今年要搞續約問題?

早就冇歌出，又紅左惠利，散好正常

姄娥同素珍兩條廢柴散咗可以靠咩維生？

唔comeback繼續簽都無撚用啦

真係唔知 另外兩個曝光多佢地好多

咁耐無comeback
好快都無人記得

做雞

Sojin都就三十點賣sexy
散都正常嘅 hyeri同yura可以拍劇
我比較擔心GD妹

平時睇佢地好fd咁

岩岩一月頭兩日

姄娥唔係有新劇咩

呢隊真係睇住出道，睇住解散，我都老咗9年

惠利可以準備嫁人了

嫁比邊個？

屌你呀，素珍邊到廢

素珍就嫁人

靚仔男友

金正恩

佢唔係同柳俊烈咩

仲有aoa同exid
今年要傾續約

柳俊烈幾靚仔

咁aoa都解硬啦，新團都準備好debut cb